服左你哋

一萬蚊都未到手, 就湧曬去過海消費, 服左你哋。
留返部份錢, 於9月7日買酒及請名歌手慶祝, 得唔得呀?

另外, 有無手足對, 近日公民黨投票取態有意見?
無問題, 大選照投佢哋
唔滿意, 大選唔投佢哋